沖繩國際通邊度有得睇波? 2018歐聯決賽

請問沖繩國際通邊度有得睇波? 2018歐聯決賽

thanks!!

help

酒吧應該十間有八間都有/上網睇

第一次去國際通

酒吧難搵嗎